改左名做精靈寶可夢 連登d守舊廢老都未撚接受現實😂

笑撚死人
Switch個隻咪又大把人買
睇見d人咁執著笑撚死

下

不嬲用開妙娃種子 乘龍 快龍
新出個d咪又係跟番官方翻譯
都唔知做乜撚起晒鋼

岩呀
唔跟官方名，真係好唔尊重

肥大